[Thank you ConFather！！] 車路士球迷等官宣討論區

Hawk's Group

干囡STAY

最尾果張

干sir

Eva助手 / 見習軍醫

I love u Antonio

Conte

你依件人間垃圾跟佢一齊躝啦柒頭

#askhawks
成個教練團都炒哂？

Agent of Zappacosta and Vecino (have same agent) is expected to fly to London to work on an exchange deal for Zappacosta to Inter and Vecino the other way. (Premium Sport) #CFC

Conte: 我非常尊重球會，球會會作出最好既決定，而我會係第一個人接受呢個決定。經過呢兩個球季後，我會永遠愛上呢種顏色、球迷以及呢間球會。

I have great respect for my club and they will make the best decision and I am the first to accept the decision. After these two seasons I will always love this colour, the fans and this club. If my future must be in a different way.”

屌你老母vecino買黎洗廁所？

Sarri due to replace Conte but, as things stand, no confirmation of his successor expected today. Chelsea are refusing to comment on the whole matter (Matt Law)

希sir準備

用返沙包無咁嬲

死煙剷真係唔撚死都無用
佢除左D垃圾球員之外
係唔係唔會買其他正常球員

屌你老母閪咪撚黎啊

又一件見頂3線料

T H A N K S
F O R
E V E R Y T H I N G

C O N T E

希望干蛇唔好學摩佬咁怨婦

屌

Cesc=hate conte confirmed

所以干地只講多謝球迷、球會
唔講球員

3件最無資格反干GE撚樣雷欺 法比狗 柒頭安
正一賤種3件都快撚D躝

快啲躝啦

冇得再撐干了

雷斯真係最賤種嗰個，快D躝
干地上季做得最啱就係雪呢條仆街仔

Only moses baka like conte i think

18-19港甲 - 港丙參賽球隊
港甲：標準流浪，港會，沙田，東區，永義，淦源，花花，黃大仙，晉峰，公民，南華，駿其，愉園，中西區
港乙：晨曦，東昇，觀塘，灣仔，屯門，天旭，深水埗，九龍城，光華，油尖旺，浩運，北區，聖約瑟
港丙：葵青，西貢朋友，西貢，福建，國強，自由人足球會，宏輝駒騰，離島，龍城康體，荃灣，龍門，首飾，大聯盟足球學院（新加入），車路士足球學校（香港）（新加入）
甲，乙組9.8左右開始，丙組9.15左右開始
這三級聯賽之間升2降2，丙組墊底兩隊出局。

改撐香港車路士了

摩西會唔會跟干sir

Will god out plx

仲有Z哥斯達，少數比干地吸引過黎既意人
干地大機會比炒果期對傳媒講，高層唔好炒干地

應該仲有卡巴 偽隊 豬sir

愛著你~掛念你~干地前來和我接近

thank you Conte
希望巴閪幫同法比都可以lan 埋一份
尤其Luiz 條撚樣

香港車路士 + 打比郡

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT

Personally, I think Conte is a genius as a coach. Terrible politician but Sarri will have to be very special indeed to do better than him.

此地無銀

天地有正氣！

司馬昭之心

要教得好就快撚D清左LUIZ以件更衣室同球場炸彈去

為何沙利可以比賽吸住半支煙

有無人接到落去?

willian走既會唔會影響hazard續約

JT都po埋 = 官宣了

是撚旦，一齊躝！

可能兩個一齊走......

忽然唔捨得佢走,係球會唔match 佢

佢走左係咪安唔走,53m 快d 去疤 好抵賣

干地明顯份人唔識做公關 SMS單野已係
雷斯明顯同大部分球員都係FD
所以公關做得唔好 真係食屎

講迷干 M朗應該最迷

買到代替品先放安ok ?

a查is coming！

干爹走雷斯最開心

雷斯係油王契仔
得罪佢基本上係得罪成隊車

代替品品難買
佢實力就係後備級數
除非西女人又斤斤計較

唔止啦
佢今季d調動都好撚差
13連勝個排落後緊都識變陣轉四後衛反cup
今季落後緊好多時剩係識儲印花/位換位

淫隊官宣

主要權鬥加劇，玩焦土

佢做得最撚差就係買左藥鳩以條廢柴番黎

如果玩拿狗戰術打一邊另一邊就會好多空位

我傾向買finishing + 跑狗型 既翼

姐係Leon Bailey！！！！

如果買唔到Bailey 仲可以買邊個？mertens應該無機 照咁睇拿應該暫時唔會再放人嚟

就係見到件垃圾終於躝所以即續

但佢同安好撚frd

Bailey好難買唔到

球員想走兼競爭唔大

我敢講肯出錢就買硬

Golovin會嚟做佢新朋友

要咁多中場做咩

要講fd夏狗同azp仲fd啦

以件唔係多唔多中場ge問題
係走去買件垃圾做咩

今季仲死出垃圾法比

conte
btw想知個龍門教練留唔留

用安個60m轟落Bailey到 我紋西女人個樣落屎忽到！！！

世三，安，古圖，呢三條友都未必留，仲要打歐霸

good luck conte！！！

實情呢60m轟左落西瓜身上

pulisic

Thank you and goodbye Conte

驚西女人唔出/覺得唔使買翼咋

佢買到bailey 同golovin
同埋唔撚買希古恩比死煙剷
反少佢半季

泰利都出埋PO
應該冇走雞掛

意假三線軍團ready！！！

中間嗰件唔使留喇，lan

真

條撚準備

佢留低都係瘋狂系面

安世界盃咁嘅表現疤都仲出50幾m

安30歲接Messi班了

根據外媒報道，車路士已經解僱領隊干地，前拿玻里教練沙利將會成為車仔新主帥。

干地2016/17年球季首次執教車路士，就奪得英超冠軍，但上季成績大倒退，僅獲得聯賽第5位，痛失來屆歐聯入場券。即使干地率領球隊奪得英足盃冠軍，亦保唔住帥位。

車仔一直有意聘請沙利領軍，但由於同拿玻里就賠償問題傾唔掂數，而未能成事，依家出手炒干地，意味應該已經同拿玻里達成協議，沙拿可望好快成為「新車長」

（4分鐘前）

沙拿

全力支持

55m 可以考慮賣啦

30歲仲有咁既價仲想點?

搵季入10球都難(定係無)

祈求干地做十分鐘好人

疤係南美球員夢寐以求想效力嘅球會
垃圾車唔好阻住安仔圓夢

聯賽最叻果季入8球
計埋打三流聯賽果d都無一季做到雙位數入球

等安完夢送佢走啦

Out, goodbye and thanks

仲未有消息 唔係又聽日吓嘛

再見 干爹

如若你 等不起 難為你~~~~~
刺痛若你擔得起 越夜越有機
如若你 等沙利 難為你~~~~~
這晚若覺得樂極生悲 不要動氣

Goodbye and thank you confather

Antonio Conte for Chelsea in the Premier League

Games managed -- 76
Won -- 51
Drawn -- 10
Lost -- 15
Win success rate -- 67.1%
Goals scored -- 147
Goals conceded -- 71
Trophies -- Premier League 2016/17, FA Cup 2017/18

即使你離開~~我熱情未改~~

屌依件真係冇乜興趣喎

干Sir拎唔拎到果900萬？

再見孔蒂

賣干

畢生也願記起 安東尼干地

感謝干地既貢獻

只能講係我地班高層仆街

另外，安躝

最愛安仔既，其實係追青

發夢都掛住安仔d數據

麻煩唔好侮辱我

現役球員得兩隻右wb like

愈搞愈柒

Chelsea HQ
‏ @Chelsea_HQ

Gianfranco Zola will be the man between Maurizio Sarri and Marina Granovskaia, in a role similar to Michael Emenalo’s when he was at the club. [Tuttosport]

要佢做磨心真係慘

Terry又出post

london 5:48pm now

佢真係好鐘意干地

😭干sir

Napoli's lawyer: "Jorginho will be the final Napoli player goes to Chelsea then the route from Naples to London will be closed." #CFC

Revealed: the inside story of Antonio Conte's Chelsea downfall

It was the 10 days last summer during which Chelsea could not get in touch with their head coach that the relationship between the club and Antonio Conte was terminally eradicated.

And there has been some sense of revenge about the way in which the Blues left Conte in the dark over his future after May’s FA Cup final success, even allowing him to return for the start of pre-season training on Monday.

There were few congratulations from on high after Conte’s team beat Jose Mourinho’s Manchester United at Wembley. Instead, there was largely silence that lasted until the inevitable was finally conveyed after he had taken training on Thursday.

Some sources still believe Conte was last year considering an offer from Inter Milan, when he did not pick up the telephone, return messages or respond to emails.

Whatever the exact reasons behind it, Conte’s disappearing act sent Chelsea into a state of panic and convinced them he wanted out. Peace talks were hastily arranged and a new contract was eventually signed as a reward for winning the Premier League title. But, tellingly, there was no extension.

Nobody could be sure Conte would not pull a similar trick again and Chelsea did not want to be liable for more than one year’s money if, as has transpired, they decided to sack the Italian.

It was not just Chelsea who had become suspicious, however, as Conte also lost faith in his employers during a summer in which he felt none of his main targets were signed.

Conte wanted Romelu Lukaku, Alexis Sanchez, Alex Sandro and Virgil van Dijk, but by the time Chelsea returned for pre-season on July 10 last year Lukaku had joined Manchester United instead and the Blues’ only outfield signing, Antonio Rudiger, was not ready to start training after playing in the Confederations Cup for Germany.

With a Premier League trophy to use as a bargaining chip against club policy, Conte felt empowered to take on his employers. He warned people their jobs were on the line and that they would see ‘the real Antonio Conte’ if he did not get what he wanted.

He is still rated as one of the best coaches the club has ever employed, but there is a feeling that Conte’s judgement became clouded at key points by an obsession to prove he was right.

There was bemusement from within the squad when he called a pre-season meeting to supposedly welcome Chelsea’s new signings and introduced Paolo Vanoli and Davide Mazzotta, who had joined his backroom staff.

For a short while nobody knew whether or not Conte was being serious, but it quickly became clear that he was underlining the fact there were no new players for him to show off.

Former technical director Michael Emenalo is believed to have been in the room for Conte’s joke that highlighted the gap that was already developing between the 48-year-old and his board.

Of course, one player who had not been part of the pre-season meeting was Diego Costa, who effectively went on strike in Brazil after being informed he was no longer part of Conte’s plans over text message.

That move went down spectacularly badly inside the Chelsea boardroom, as Conte had acted without their approval and had risked damaging Costa’s value.

The message was also forwarded throughout the Chelsea squad, who were astonished that the club’s top scorer in their title-winning campaign could be treated in such a way – even though he had been causing problems since rowing with Conte last January.

More difficulties with members of his squad surfaced during the season, as Conte dropped David Luiz after the Brazilian was perceived to have questioned his tactics during a stormy inquest in which Kenedy was given a dressing down for yawning.

Injuries contributed to his absence, but Luiz only played five times after the thrashing in Rome, which took place in October and Kenedy was loaned out to Newcastle United in January.

The 5-0 victory over Stoke City on December 31 meant that, despite all

the angst, Chelsea finished 2017 in second place in the Premier League and still in all of the cup competitions.

But tensions boiled up again during a January transfer window in which Conte wanted the Blues to back him with bids for Sanchez and Sandro, both of whom he believed were available.

He had not spoken with anybody more senior than Emenalo, who left Chelsea in November, between August and December, and his requests were unsurprisingly ignored. In the end, he had to be content with Olivier Giroud, Emerson Palmieri and Ross Barkley.

Conte had nothing against Giroud, who proved to be a shrewd addition, or Emerson, but felt that, while United were pushing the boat out for Sanchez, Chelsea were trying to strengthen from the substitutes’ benches of Arsenal and Roma.

Once January passed and the transfer window had shut, Conte once again cut himself off from his employers and serious consideration was given to making a change after the embarrassing defeats to Bournemouth and Watford.

Rather than sack him mid-season and land themselves with a huge compensation bill, Chelsea decided to see if they and Conte could ride out the storm together.

But any hope of Champions League qualification was effectively eradicated by the successive defeats to Manchester United and City, when Conte’s tactics were widely condemned, along with his use of Eden Hazard as a false nine.

Hazard had been prepared to sacrifice himself for the supposed greater good up to that point, but sometime after the City loss the Belgian was pulled aside by Conte and had his commitment questioned.

Chelsea have desperately been trying to convince Hazard to sign a new £300,000-a-week contract, but word quickly got round that he was becoming annoyed by his head coach and it showed on the pitch.

More fall-outs were to follow, as Conte dropped Rudiger for giving a television interview in which he appeared to question the team’s approach and the former Juventus coach screamed at his squad that they were all “s***” during half-time in the Premier League victory over Southampton, in which Chelsea came back from two goals behind.

The FA Cup final success over United provided some consolation, but not even that could mask the disharmony in the background as Willian posted a picture on social media of the squad celebrating with carefully placed trophy emojis to hide Conte.

Luiz and Willian would have never played for Chelsea again while Conte was in in charge and there is every likelihood others would have been frozen out as well.

In his post-match press conference at Wembley, Conte repeated seven times ‘I can’t change’ which pretty much told Chelsea everything they needed to know and had Roman Abramovich reaching for the reset button once again - even if it took some time for him to press it.

鐵血基因

笑 搞到以後拿狗唔賣人比我地

好撚煩，以後賣撚晒自己D人俾蛆記啦

西女人為左幾百萬

屌
學下post新聞post重點好唔好

Twitter俾人笑緊

而家即係唔洗比錢解約?

估唔到最先學刀嘅泰利最迷干

沙蛇

咁就同拿狗反左面 ？

驚閪咩
不嬲拿狗就撚9車狗
有邊次deal得成

幾時先官宣

今次單野攪咁耐，最後都係油王出手

屌佢老母廢女人，學乜撚人攪足球

賜我安的吻 如憐憫罪人

我都冇咁清楚

追清最愛唔係安仔 係派清

安

快快手放安 一陣疤唔買就大獲

要走的都要離開 還是換了另一種方式去愛

雖然干地係有能力之人，但用死一套戰術同太遲輪換，隊波真係好難反敗為勝

原來干爹是我最想留住的幸運

有d掛住干地了

有干的孩子像個寶

干daddy

車路士真係領隊墳墓
雖然我都唔鐘意CONTE， 人哋話晒第一季就攞英超冠軍。。。
不過摩佬都被炒兩次
迪馬攞歐聯照炒
啲教員勢力又大
如果煙剷開季輸／和幾場都好危
屌因為干地，個撚個都踢3－5－2

係任何時候輸/和幾場都好撚危

明知簽隨沙利又叫干地返黎玩咩

女人就係咁小器

干daddy會唔會教A米
佢地都好似換帥

如果干地真係收皇馬offer
而為左履行合約唔走
咁就真係好慘

如果4000萬以下買希古恩其實都唔差
旦一定要留達 賣姨
豬sir 都唔知幾時先到
季初得達仔未必掂

發覺呢度有幾個會員真係真心戇鳩

佢好似講過無興趣去

今晚沙里了嗎
今晚真奴了吧
來一起no sign吧
開心快樂迷迷糊糊地便開季

私家雞

good morning! hot friday!

N’Golo Kante is the priority of Barcelona. Negotiations are underway. #CFC #FCB (via @Guillaumemp / @DiMarzio)

Kanté could leave Chelsea after the arrival of Jorginho: after him there is Barcelona, who would like to insert in the operation André Gomes. (via @DiMarzio

點會leave

訓醒乜撚都無

結果都係空炮

Pedro Batshuayi Moses
Alonso Bakayoko Cesc ZCosta
Cahill Christensen Azp
Caballero

成班球員官宣哂干地炒啦

車路士以"行為不當"既原因解僱Conte，唔會支付任何解約金。Conte覺得被侮辱，會考慮採取法律行動。

另一方面，Sarri律師仍然處理緊文件工作，預計Eddie Newton同Cudicini會帶領今日既訓練，文章亦提及體能教練Paolo Bertelli 及門將教練Gianluca Spinelli可能會留隊。

閪女人真係好撚閪

唔係咁戇鳩下話

又係閪女人定油王主意呀

先入為主一定係個死八婆

好難相信係油王主意
之前炒過咁多件都無去到咁盡

焦土係策略，唔係行為不當
行為不當但拎到足總盃冠軍🏆

支持干地！賠解約金+律師費+堂費

有諗過sarri會唔會棄用kante

d處理手法越黎越贏國人

If true

SARRI OUT

如果係咁我寧願俾鏝打劫佐真奴

Real Madrid are reportedly preparing a £150m bid to take Eden Hazard from Chelsea. (BBC)

gossip 黎

仲Insert 乜鳩 Andre Gomes 放棄世界第一防中然後接收垃圾 忽撚咗咩 煙剷打3個中場 有一個位係Kante 唔得咩

閪路士係咪全球唯一一間作人治理由
唔賠解約金比教練既頂級球會

行為不當係講sms ? 但不當行為後仲留咗佢一年 有啲唔make sense

I miss 真隊

有幾樣似
1. Sms，但你講左
2. 對外屌高層
3. 焦土
4. 長期冇同同層見面（膠鷹講過後期僵到只派代表）
5. 未經許可擅自9/7回來操球員

3. 焦土好難證明 總唔能夠話成績唔理想就焦土 咁個個教練都可以俾人咁砌

2,4 都合理
5 就如果合約未完佢唔覆行職責又俾人差失職架喇

鐵血球員泰利，住烏同kante一定唔捨得干地，但其他球員想趕走干地，佢地自己都會轉會。下季既車好陌生

屌，係咪窮到解約金都俾唔起？

之前有兩個西人支持西女人，反干地
話干地焦土，西個兩條仆街好好反省下

Di marzio 真係差左好多
作新聞都作得咁撚差

反干地無問題
但支持個女人就真係on9
條煩膠仲以為自己好撚風趣

嘩屌你老母再肉酸啲啊唔比錢

女人真係好小器

都估到唔會咁順攤賠錢,真係乞兒球會

屌你樣衰到

真係好肉酸

係球會立場 球會要咁做都唔係唔可以理解

炒人唔賠錢 想點理解 最重要係整撚臭個名

臭上加臭

屌佢唔係簽jorginho棄kante 咁戇鳩下話

sms costa單野令球會唔見左幾千萬
成日係公眾場合批評球會
明明簽左人比你又唔用 之後又話球會無support
將轉會責任推哂係球會到

當然球迷立場西女人都係快d死

Tammy Abraham and Mason Mount will be with Chelsea's first team group ahead of the first pre-season match.

MM

Costa 賣咗60m 點樣損失幾千萬
簽埋啲二打六唔用有幾出明
摩狗夠唔用dllm 迪布尼 lukaku salah
sms 單野仲要係上年發生
你覺得唔啱點解唔上年就炒要留多一年
根本點都講唔撚通

來吧，給我們看外借修練成果

干地玩到咁盡預左啦
佢唔係以為焦土可以零成本.......

佢唔攪干地唔止係私怨，仲進一步打擊球會形象呀

本身已經唔係好架啦

costa本身可以再賣高d 同埋搞到要賠忠誠金
咁簽人緊係未必個個岩教練心水架啦
哥狗咁簽唔到jorginho,fred, 山狗啦 唔通又可以咁樣批評球會？ emerson 飲水呢d 真係連出下既機會都唔值得？
而且baka咪干地target 咁佢踢左d咩出黎？同埋zappacosta都係干地自己打電話叫佢黎
最後咪又係無咩點用

佢唔賠解約金咪一樣進一步打擊球會形象

你返工屌鳩老細
咁係咪又要預左人地唔賠錢可以即炒你丫

我打錯字，想打咁攪

希望煙剷上任 第一時間踢走摩西呢條撚樣

爽手賠錢咪算撚數囉，專心攪續約轉會好過啦，冚家剷

呢個有價好賣，跟埋安一齊躝

好大機會d人走晒

球會咪又係一個唔該賣咗matic
開季得14個人
Lukaku 搞個一個月都買唔到
本身球會已經廢，仲要炒人唔賠錢
我真係睇下炒埋Sarri 後仲有邊個肯黎

踢番4後就自然無個個位啦

摩西可以早抖

我諗老一派球員都會鍾意干地 佢有熱情對自己同隊波有要求
我諗同林會terry巴哥波歷克同施治佢地會好夾
生不逢時

4後 azp 都冇位踢 除非咁弱智用佢打雙中堅

你試下tvb d藝員係活動公開場合屌9 tvb
睇下tvb炒佢地會唔會賠錢

等左2日又空炮

點搞要搞到咁樣衰 人地教兩屆 起碼都冇四大皆空 好來好去咪算 又唔係冇錢

球會未出聲，干地又未出聲
咪即管睇下係咪真係打官司囉，而家一切都未證實
你班人仲清楚過班高層咁

好嚟好去都唔得

不過唔好屈我護主幫高層
我只係話球員立場上有佢既道理
而我只係想快d炒左佢 完左呢單野

jaysturt87 2 posts thanking Conte I may unfollow you now

johnterry.26 @jaysturt87 please do

如果真係唔賠錢炒，肉酸就梗，不過真係唔使驚請唔到人囉，足球最後又係講錢
之前巴士炒安76夠肉酸，係咪無領隊黎先

Yes, 權鬥快d完
我想睇波啫

衝出黎柒

炒人唔撚想賠錢
點撚完呢單野

你都on撚9

如果係咁大條道理一早炒左啦
諗左咁鳩耐就係整個19理由唔比錢炒
姐係老屈啦

搏人地唔晒錢打官司

rb la azp >>>>>>>>>>>>>>>>>>>moses

距離轉會窗完結 仲有27日

勞工署局閪女人
打官司
閪女人賠錢+坐監

仍然權鬥+空炮

世盃年先嚟玩轉會窗提早完，FA真係玩死人

最後一年忙, 冇睇車
干地到底發生咩事, 要搞到兵變

死用3後衛
弱隊用假9
DC處理不當

屌射得出未阿

對弱隊都要比人撳住砌，比你係班球星都嬲豬啦 你睇古圖斯呢排d訪問

公司用misconduct炒人同莫須有/不誠實使用電腦差不多

哥斯達成日發癲，干地忍唔住完季send sms比佢唔洗返黎，埋下更衣室不滿遠因，高層蝕幾千萬換件跌倒達返黎，干地想要LKK但變左Tat, 開始不滿，之後開季

干地唔滿意夏天買既人，叫球會冬季買返佢既targets，但最後一個都冇。下半季干地就焦土、投降、9坐、屌高層咁完場，同時球員都對干地呢種態度有怨言。

在內下半季干地已經冇再同高層開會，只派代表。9/7又未經許可下開始操練球員

幫你攞左個英超同fa cup真係好行為不當
而家攞親fa cup好似挨唔到第年

迪馬、雲高爾、雲加

將帥不和, 來季成績都唔見得好...
下季希望唔好季初炒車, 轉會買多幾位人兄啦

Antonio Conte: Why did Italian's Chelsea reign turn sour?

雙方都冇情講咪睇合約
除非份約有寫唔准屌高層唔准反面
否則唔覺干地會拎唔到錢

收皮啦，Zapp第四，五Choice
張伯倫，丹尼路，阿歷辛度，梅尼亞一個都簽唔到
屌你老母

就算zapp唔係first choice但都叫干地自己打過去搵佢
同埋100分人地唔肯跟conte怪邊個？球會層面已經accept哂 係球員唔肯跟conte
丹尼路又係 人地哥狗一個電話已經令佢想跟哥狗多過干地

星散，hazard,古圖，willian

都就開季 官宣未

sms 單野我都覺得而家用黎做理據太牽強

賣埋kante 正式變中遊球隊

咪撚玩啦

屌鳩公司就可以唔俾解約金
咁全世界老板有樣學樣

過左巴塞就係

住烏好鍾意 老野

戀老癖

用香港嘅垃圾奴工權益同人比？係咪想笑死人
再講就算係香港case tvb 都未必可以拍下蘿柚一個仙都唔俾就甩到身啦

咁即刻咪黎pls

年年都有人猴住世三簡迪架啦 仲要WC咁搶眼
唔需要咁驚住

Sarri 一季走人 摩佬三季宿命 下年回車

人都走左.. 咪放長雙眼睇閪女人點樣繼續閪

夏3 經理人去巴塞

人地有冇炒人唔比錢呀

老野服從性高

講到尾都係睇合約
干地有違約然後被炒就抵佢一蚊都拎唔到
如果冇違約嘅話
閪女人準備定9m啦甚至要賠更多

行為不當，垃圾車真係好撚寒酸，屌你球會聲譽係果少少違約金可以買到嘅咩

以為買柒安其實係買埋世三

解約金+干地律師費+堂費+精神賠償+呢段時間搵唔到工既賠償

去蝗都唔好去疤，北京電視台永世難忘

yes 無人知份約係點
睇下最後會點

Con sir stay pls

2樣都唔好去最好

快啲賣哂當家球星重組

JT官宣左仲stay乜

柒安真賣到£60m ,包機送佢去加泰添呀

Hea 咗成個星期 又拖到放假

垃圾車已經淪落到要同tvb比 都係垃圾
領隊對球會管理有意見實有架啦 講到好似第一次見咁

同埋真係行為不當呢D 就會即炒啦
人地帶埋成個下半季, 第二季開季操埋幾課先炒

如果黑白世三簡迪BB古圖走撚哂垃圾車點撚樣算

支持濕地 唔賠錢 就繼續返工

支持雙教頭
沙狗進攻 干sir防守

護級囉

有無人想同我鼠dee 天若有情啊?

打比郡會取代車路士

想像唔到下季中場仲有法比巴卡兩條撚屌

[Gi Difrancis] Barcelona has made a bid of £150m for Eden Hazard. The Blues accepted the first bid, Barca side is negotiating personal terms with the blue attacking star. Kante is the second target, Andre Gomes is included in the deal. The playing style of Kante does not fit Sarri's attacking mindset, the arrival of Jorginho forces the exit of the wonder kid Kante. More transfers are coming in the coming few days. Chelsea squad is facing a tremendous change.

good，之後可以轉睇巴塞

Sarri out
都on9

巴卡都話後生仲有希望
法比狗條撚樣回撚哂塘
又慢又廢又唔撞得又冇防守
仲要迫宮人仕食撚屎啦

睇名啦柒頭

條煙產戰術有乜咁能巴閉世界第一防中都唔啱
反而條四線垃圾鳩尾屍就啱

This time real, no lies!

條友自己作=.= 睇名啦

如果係計sms事件 一年前就應該炒啦
焦土咪又係ff既 屌高層佢都係普通講下
又無直接屌西女人同油王

邊個黎 未見過

佢琴日已經入黎作緊新聞
話咩jorginho 比鏝hijack果d

仲有人信

擺明係而家想唔賠錢先掘返D歷史出黎告架啦
咁咪等法庭搞囉，有咩好討論

麻煩block撚晒d佢新聞既撚樣，同埋唔好再quote

ching I support u

莫拉達(3單刀) = 最強中場佐真奴 = fake news

Kante踢allan個位應該無乜問題

反正係拿記都係死攻左路

就好似當年你地包容我擁戴我

今時今日我都決定接納依位ching

佢都係出於愛先至入黎車post

我都唔信煙囝會唔用kante Allan呢d二三線都用得落，我唔信kante既攻守能力會踢唔到

Block左隻雜種狗

而且dimarzo只係話巴有興報同埋想加AG入個交易到
都無講kante想走/車想賣

巴塞會有錢買曬hazard Willian kante?
汁個我安算啦

RLC/Golovin Kante/Cesc
Jorginho/Kante/Baka

夠曬人用，Golovin可以客串撚埋翼。
下季sex躝換多件青訓上黎，fit曬

433 進攻車

除咗mm仲有咩選擇？

其實係撐車撐到好灰
所以幻想定d主力會走
驚到時接受唔到
對唔住唔放fake news啦
希望唔係真

鼠囝ho ball

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Real Madrid are readying a big splash for Belgian star Eden Hazard as they try to replace Cristiano Ronaldo. (ESPN) #CFC #RMCF

200m

搵尼馬包皮啦好無

billy Gillmor

#Inter are still looking for a right back, wit Vrsaljko top of Spalletti's wish list. The other objectives for that position are #MUFC’s Darmian, while Zappacosta could be another idea if #CFC would open to let him go on loan with option to buy. (via @DiMarzio)

點解全部都係賣人嘅消息?

沙包係車既作用 = 達狗司機

大江東去，浪淘盡、千古風流人物。
故壘西邊，人道是、車手干地英超。
亂石崩雲，驚濤裂岸，捲起千堆雪。
江山如畫，一時多少豪傑。

遙想干地當年，贏左英超了，雄姿英發。
亂髮蓬鬆，談笑間、檣櫓灰飛煙滅。
故國神遊，多情應笑我，早生華髮。
人生如夢，一尊還酹江月。

邊有可能

佢想, 車都唔會比佢咁做啦

咪撚搞鳩小毒毒啦
最多安收平你 50m 就算啦

但係psg權威話鍠派左人去同neymar傾🤔

皇狗first target係尼馬包皮
世3 先係second
當世3 係咩

真係未撚驚過kante會走
佢一定想繼續留係車

唔想走=球會唔會賣？

messi真毒岩玩牙

閪女人會走去破kante 個處

信既都傻，踢都未踢就話唔fit, napoli個allan都係咁用咖啦

收皮啦你 留晒底啦 完全封鎖

呢方面對西女人同油王有信心
馬迪呢d趕住含撚嘅係exception

世三走 賣左高圖
安又賣
簡迪又賣埋

fatfat

世三畢竟都28，尼馬包皮做first choice,好正路

不如一次賣晒呢渣友
一炮過買包皮啦

後防有冇乜嘢消息

Source

Rugani?

200m 只夠一隻腳

左閘補到貨未呀屌

仲有一個月開季了

有m朗艾馬臣仲要左閘托撚?

最缺明明係翼 如果沙巴走就補多隻右閘

咪有切囉

中場黎架撚樣

玩到踼閘

我估摩西已經定左位做閘

切踢閘 逼不及待睇下了

陳豪走啦 咁撚廢

全能到仆街

咁咪仆街囉

Next Season line-up

Hazard Morata Bailey
RLC Kante
Jorginho
Emerson Rudgier Christensen Azp
TBO

Pedro Giroud Odoi
Golovin Cesc
Bakayoko
M.Alonso Rugani Cahill Moses
Caba

老老實實，以波論波

齋講條中場線我覺得全歐洲杯講只係輸比皇馬。
同鏝城，拜仁各有千秋。
更勝獌痢疤一籌

想要 bailey

即係歐霸盃食硬？

翼同閘呢

隨時一個不快將那煙蒂當中指

如果真係有上面既陣容

英超80分+歐霸冠軍 正路啦

除非歐聯又跌隊濕鳩隊落黎歐霸

Emerson/ alonso +$換sandro有無得諗
世三需要個拍檔

Emerson is better than Sandro

乜搞成咁 干地單嘢

agger

疤個post講到簡迪1億都唔值 識波

2億都唔放喇 1億

攬住個布斯基斯打J 打成世啦

簡迪邊夠班踢疤
留喺車狗好喇

佢哋J緊1億世三 70m簡迪

隊隊都想要kante hazard 快手續啦臭閪

最多比個baka你

安仔就得

黑世三收順你60m算喇

we have moses

附送最強後衛及餐廳老闆比你

攪餐廳先係正職

咩進展？
幾時出官宣？
球員又買左未？

做咩on99講世三去疤

想知RLC係邊個

煙sir 肯簽未阿

Ruben Loftus-Cheek

Red little cunt

Thanks

Matt Law: Conte’s work during his time at Chelsea was evident at the World Cup - think of all the teams playing with a back three and England converting Walker into the Azpi role. He created a blueprint. I’ll miss him.

3後衛 啪啪啪

Marvin Frimpong
‏ @quekhumarvin
20m20 minutes ago
Replying to @Matt_Law_DT

Can chelsea hire sarri whiles conte legally battles chelsea?

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT
18m18 minutes ago

Yes

Sullied his good will in the second year for me and lot of other fans after a brilliant first season. Does his legal battle stop sarri appointment?

Matt: No it doesn’t stop anything.

屌啦星夏薩特ig一堆疤

CalcioMercato | Milan Winger #Suso met with #Chelsea this week to discuss a €40m move, he was a target for Sarri at Napoli.

高院頒禁制令

屌 Suso

There have been contacts between Barcelona and Eden Hazard, but no negotiations - a very expensive operation that they can’t afford at the moment. Real Madrid haven’t made an offer either. Chelsea not willing to sell him.

西女人：躝啦死窮鬼

Abramovich

Buy man la diu

啲死疤狗真係好撚肉酸
上年華拉堤
今年世三

咪撚賣世三 同小簡迪啊 無埋佢兩個 歐霸都踢唔掂

再嘈買埋佢地美斯

笑乜9
笑笑笑 笑你老母賴屎

呢個勁唔勁

勸干地最好慳返D律師費, 車仔法律團隊好堅, 印象中未輸過

好鐘意睇Kristof d料又準，平時講嘢又好笑

夏狗d料淨係睇佢
乜撚野西媒吹到夏狗揀晒number

二三線料

比利時睇佢就得，偏偏我哋好多隻

夏狗同卡吐都睇佢就得

皇巴一齊乞我地主力

eva事件？

同時都未贏過

同埋Kristof都好似幾留意車
有時都見佢po d車既news 但唔關夏狗卡吐事

Kristof Terreur
📰
‏Verified account @HLNinEngeland

There have been contacts between Barcelona and Eden Hazard, but no negotiations - a very expensive operation that they can’t afford at the moment. Real Madrid haven’t made an offer either. Chelsea not willing to sell him.

#cfc #worldcup #bel

po 咗啦

d疤打撚晒j 好嘔心

有官宣未

立即官宣 唔該

Yes, done deal左

堅尼地繼續跟肥賓搵食

屌你老母死撚開啦臭疤

世3邊忽啱皇巴，水貨黎
安又當打又靚仔，快d黎買佢，最多俾個7折

屌乸星 即係冇啦

去左疤區笑9疤狗
成班ff 50m+ag 換簡迪
又話一億買世三
笑大人個口

7點咋果邊

5 years ago, 22-year-old N'Golo Kanté was playing in French third-tier for US Boulogne. Today he is one of the best midfielders in the World.

而家人地先8點幾 急what。
印象中以往都係香港時間夜晚先有料。

真係成個on9仔咁

簡迪True Blue 點會走

疤狗不嬲弱智
係佢地眼中布斯基斯就值二億
其他防中只要係黑人或者大隻少少就只係覺得人地係靠蠻力冇腦

賣比鍠都唔賣比疤狗啦

睇你哋講疤丁Kante所以過去睇吓
見到有人話有億幾點解唔買個更好嘅人
等我仲以為Kante已經係世界第一防中

tikitaka=sick ball

Kristof Terreur 📰Verified account

@HLNinEngeland
But it’s early. Anything can still happen. Certainly with Real Madrid - a club where things change quickly - chasing a new superstar.

佢都戴番頭盔先

鍠就真係預咗啦

簡單一句咪就係咩都未傾囉
似得d蝗疤喉舌日日出來吠話傾掂晒揀number

70m都話貴 又嫌技術唔夠好
班柒碌繼續j布狗就啱

Roman Abramovich has splashed out on a £30million London penthouse despite the Chelsea owner's visa issues.

The steel magnate now owns a 6,000 sq ft home close to the football club's Stamford Bridge stadium. (Mail)

油王stay, 買屋了

真on9仔

買左但入唔到境有咩用？

官網更新左

2月quiz

下邊果個明顯男人味型好多

秒殺圖

賤種疤

成隊車根本得willian夠班踢疤
希望快啲換到60m返嚟搵替補

loan 佢老母咩
買就直接買啦

幾撚勁, 60m抵到仆街啦

忍痛割愛

世三都係大尼馬一歲啫

痛失英才

好有信心安仔過到去可以做真世三

個樣完全無變

認真討論，安仔踢西甲應該幾勁
唔洗點撞，純玩技術流
又有古仔夾慣夾熟

係呀,無謂阻安仔前程

車路士強行留住垃圾安是殘忍的

willian out

夾鬼 國家隊球場上同佢最多交流係paulinho，古狗剩係挨埋左邊踢

賣安，再拎10幾m hijack 沙基利就fit

Chelsea chairman Bruce Buck yesterday informed Antonio Conte and his staff that they are being sacked for ‘a series of irregular behaviours’ (Gazzetta dello Sport)

疤同巴閪人不可分割

Maurizio Sarri is now free to fly to London today, with a compensation deal finally being struck with Napoli. Jorginho will also join. Sarri will sign a 2-year deal with an option for a third, on a salary of around €6.4m gross per season (Gazzetta dello Sport)

Today

踢後備ok掛

拎住咁多錢走去買沙基利
真係唔係個個諗到

7千萬加個條乜撚蘿蔔頭換KANTE 笑撚死人咩

today 左唔知幾多次

@HLNinEngeland
4m4 minutes ago
More
But what will happen to Chelsea’s stance if the player pushes for a move? Anyway, it will be interesting in the next few weeks.

咁正選呢

Antonio Conte never got the club job offers he wanted this summer, whether rightly or wrongly. PSG went straight to Tuchel, despite being on their list, and he wasn't in contention for Real Madrid.

干sir no offer

leon仔

已經飛左好撚多獲

我講清楚d
賣安 60m
50攞去買leon仔
20攞去搶沙狗做後備
球會貼10m出黎就upgrade到條鋒線

環遊世界一圈都夠

夏狗我懷疑去到皇馬無12碼射，會唔會入唔到20球

但尼馬包皮起碼穩定30球無問題

夏狗係賣創造力，但依樣野皇馬從來唔缺

所以我好理解點解夏狗比人當planC

點解佢地講到我地好想賣kante咁
明明就係佢地interest

叫易同球會對抗，邊個會要

呢個真 夏神埋門一腳差d

賣俾疤啦

臨門一腳橫傳比BINCMA射落海

仲講咩係唔想畀垃圾車賺錢
而家搞到好似垃圾車炒Kante炒燶咗蟹咗貨求人接貨咁

唔知仲以為講緊佢地隻A高美斯

自由市場唔想俾人賺錢咪咪撚買囉

其實疤狗咁多年黎都係咁弱智
真係唔洗咁上心

究竟幾on9先會話轉睇疤狗

呢d垃圾真係好嘔心

屌你老母賤種皇同疤好多都係傻鳩黎
講撚到世三kante唔勁唔值咁貴唔啱用

仲記得早一、兩仲有某啲賤疤想幫北京電視機洗底

Sarri 係意大利 同 英國之間彈出彈入

北京電視機：當年我吹完車路士和巴塞 球證生涯就毀了

Thank you and Goodbye Willian

睇疤post見佢地講到世三去硬疤咁
最後安60m去疤唔知佢地咩感受

Sarri 同 jorginho 拍完大電影未?

幾年前費托絕殺疤, 我睇到幾爽呀

要幫我地接柒頭安貨
真係辛苦哂

a 高美斯邊個來

啲疤狗真係on99 攬住散步帝同啲水貨過世啦 益鍠都唔益佢地啦 希望佢地會買安

見疤狗咁弱智 六千萬放黑世三比佢算啦

冇腦球員+冇腦疤迷

夏狗就算真係走 都係去鍠打柒黑哨疤 TRUE BLUE

rr仲廢撚過m朗

麻友

水貨到喊

世界盃無一場有表現

鍠狗買唔到個入波機器就等死啦

車路士在禁固韋利安

RR 條垃圾都有人J
印象派定FM 派

你們還有27日尋找韋利安的替補

Andre Gomes

要世三得 攞美斯黎換

Chelsea Football Club and Antonio Conte have parted company.

官宣

我寧願要世三

Chelsea Football Club and Antonio Conte have parted company.

During Antonio’s time at the club, we won our sixth league title and eighth FA Cup. In the title winning season, the club set a then-record 30 wins in a 38-game Premier League season, as well as a club-record 13 consecutive league victories.

We wish Antonio every success in his future career.

終於

thank you conte

Thanks conte

我會掛住con daddy

咁應該好快官宣煙剷

干sir 祝你好運了

Thank you Conte

Thanks Conte

我知道傷心不能改變什麼 那麼 讓我誠實一點
干地 難免有不能控制的宣洩 只要Fire了他
不必理誰~

畢生也願記起車路士干地

第一季果種passion真係 高daddy都比唔上

Oh My 干

干地 干地 這好傢伙
何時我也說他不錯

干Sir拎唔拎到900萬？

下個到你

I can't live
If living is without 干
I can't live
I can't give anymore
I can't live
If living is without 干
I can't give
I can't give anymore~~~~~~~~

Thank you 干sir！！！！

個statment好短

車仔篇statement衰到
話晒都幫你拎左聯賽FA cup

賠足錢好嗎

干sir干sir俊俏的臉
佢叫一聲即可飛上天

得罪高層連錢都唔撚俾你,仆街到

沙sir過多兩年都係變沙

次次都係咁 新教練黎第一年比佢買人，拎冠，第二年唔撚科水但要你照交成績，跟住打得柒又再炒。屌你呢個循環由幾耐之前開始到依家。

咁睇好佢有兩年 ?

T H A N K S
F O R
E V E R Y T H I N G

C O N T E ! ! !

到底做車仔領隊有幾難 仲短過讀幼稚園

屌你d字少到

你想像下西女人做你上司

進攻足球...
AVB...

車路士特色

仲有油王契仔雷斯 唔用佢又死

除非第一年買啲人勁到夠撐幾年

摩佬回歸主場炒佢4蛋

雖然想干地走
但官宣果下有種失落感

今時今日有d難度 人地會分析隊波同戰術 唔變陣唔補強 好難keep到隊波勁

干女

Record下年即被破

屌你有save低

走了 就散就散 干daddy

感謝干地

咁多名帥，有心搞都比d西高層搞到無心搞

幾簡潔
睇太多字會頭暈

有一下心酸

邊個諗到上季鏝咁撚勁

一句多謝都冇

查路巴有多謝干地

比足幾個月時間寫稿都咁柒

但係咁既模式4年已經拎左2個英超1個足總1個聯賽盃
高層以為咁樣好掂，事實係work，但件事唔好睇。

有人一早發現由完季一刻開始官網任何文章同相老冇再提干地

不如西女人教波
無成績就炒佢

為何你眼光 年月未變 黑的卡古要再返獌聯
你說要炒的一晚 連綿夜雨 也似這天

總要在雨天 逃避某段從前 但雨點偏偏促使這樣遇見
總要在雨天 人便掛念從前 在痛哭擁抱告別後從沒再見

三兩日就喺記者會度怨一次唔買人 好難仲比面佢

公道講炒干地原因係同高層/球員炒大獲多過因為成績

事實係work，但次次球會第二年都唔合作

Grazie!

炒大護原因咪又係買人賣人

vs西咸果張慢動作最正

好想再睇

Antonio Conte won more matches (69) as Chelsea manager than there were words in Chelsea's official statement (61) announcing he has left. Concise.

Thanks Antonio

都唔算work
第2年個落差真係太大
一年有有冠但下年連歐聯都冇

長遠黎講越黎越難搵到好教練 影像差 球員都怕黎左教練無耐就走左環境會變
你睇今年搵沙利 沙利炒左搵邊個

我覺得係英超，以為拎完冠軍，個陣容就可以keep住唔補新血呢個行為太on9,諗下摩二期拎完冠買咩人

黎博炒

干都已走
留下我迷干一人

油王忍左手者
全盛時期既油王應該上季一早炒撚左干地再打番幾場士氣波上返前四

叫定希蛇準備浦頭

由炒肥安開始已經話冇人會黎教

軌：Next season，沙爹

Next next season：沙狗

😳 The money #CFC have paid out on sacking managers in the last 14 years:

💷 Ranieri - £6m
💷 Mourinho - £18m
💷 Grant - £5.5m
💷 Scolari - £12.6m
💷 Ancelotti - £6m
💷 AVB - £12m
💷 Di Matteo - £10.7m
💷 Mourinho - £9.5m
💷 Conte - £9m

💰 TOTAL = £89.3m

真係好肉酸 話晒都幫你打過聯賽 FA CUP

Morata hazard willian kante luiz pedro tbo out
Vecino higuian suso ashley barnes in

一月未變沙狗當佢贏

有錢驚請唔到人

我真係未撚聽過

老實講咁既高層又真係趕客
當時都請唔到哥狗黎

個腦已經有沙爹著住車仔track suit加美樽龍波鞋個令仔樣

沙爹進化路程 》沙爹王〉沙利狗

Good bye and thank you conte
希望佢下家唔好再吵大獲

會唔會同一日內炒教練再宣布新教練

今晚宣佈都唔出奇

我估出咗jorginho先

一字排開

見到份statment真係好替干地難過

教練買人又多制肘，又要人用青訓，又要有成績，上至管理層下至球迷都冇耐性，對手又不停洗錢
除非個教練好等工開又或者好似煙sir冇係大會教過咪會黎

Vittoria

干地係麻撚煩架喇

又vvd，lkk，sandrO，山狗唔貴唔買

買唔到又屌曬鬼

呢場又係好深印象
被炒2-3蛋邊緣到反勝

車仔買人既budget 英超算中上
熱狗、阿狗個budget 仲西

以軌膠層o既工作效率，應該下星期先官宣sarri, 同時jorginho比鏝hijack左

干爹個種激情由第一季去到第二季尾真係差好遠

阿狗一年一星幾年啦 今年仲買左幾個人

最尾都出返黎
但1-3月頹到

我地唔係冇錢
沙包飲水加埋都60m夠你買big name

無錯，話work 起碼第二季都有前4先算

Conte有paid ?

支煙呢

干地第1季好撚正

第一季就差d雙料
屌你老母moses

僅次於摩一

而家肯洗錢，因為唔駛起新球場

應該係佢見冬窗都係買plan def所以唔想教
佢下半季唯一有心果場應該係主場打疤

新領隊第一季通常都使

自從沙皮單野就開始衰

你都弱智
果場入果球都係moses

果場係哥狗入
MOSES 係社區盾

第2季干地玩野咋喎，中間是但1場唔玩352膠陣已經夠拎前4啦
摩狗果年就堅柒

又好似係

柒頭屌你老母

你紅撚左點樣關你事呀

邊個弱智都未知

Moses 死on9

Moses咁廢就死開啦
快撚d賣
完全係2線料

希望pay la 好來好去
睇返 9m都唔係好貴

好記得美斯入波之後佢頹到

除左干地應該冇人用
之前外借佢出都冇得出

Conte帶左成班教練團唔只呢個數

論商業價值或潛力的確比我都會放佢兩個做first target喎

天神自從果場之後場場交學費

天神世界盃好似打返好d

垃圾成張a4紙學人打cb

天神推上去打防中 唔錯

干地走左唔洗見摸西法比巴卡

仲唔夠多中場咩

官宣得2句 洗唔洗咁呀...

其實請學神 大sam之類教咪算囉
又要請冠軍教頭又唔俾錢人貨金買人
買埋d 2線就想人年年奪標
仲要打得好睇
晒鬼氣

幾時話想年年奪標
你唔炒大獲干地應該仲有得教

炒大獲既核心問題就係干地買唔到想買既人囉
請得干地呢d級數領隊
又滿足唔到佢d買人
不如一開始唔好請

唔希望外借切了

依2日睇返唔少拿波里比賽

切好岩踢咸錫個位

希望沙蛇有眼光用佢

Thanks Confather

依場唔係cahill上半派膠og
下半開頭俾人禁屌但對面射極唔入
kdb幾碼炒
dc 安同世三三次反擊入三球反勝咩？
依場真係好好睇
因為嗰陣曼城嗰勢頭好似好勁
仲要曼城主場
三個反擊幾秒就完成
爽到

差d唔記得咗

The documentation to free Sarri is ready to be signed by De Laurentiis and Sarri will fly to London immediately for the new adventure. The lawyers have now completed the work, missing the black and white of the president. A private plane awaits Sarri. Destination London.

Alxxxxxx Pxxxxx

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Sevilla has requested for the signing of Chelsea midfielder Bakayoko on loan for the season and are willing to cover 90% of his salary for the campaign. Batshuayi is also wanted by Sevilla on loan (MARCA) #CFC #SevillaFC

César Azpilicueta
‏Verified account @CesarAzpi

Thank you mister for the trophies we have won together and your confidence in the last 2 seasons. I wish you all the best in the future. #GrazieAntonio #CFC

Maurizio #Sarri just left Milan to London on a private plane. ( @ MichaelCuomo7 ) #CFC

今日唔好講呢d啦

📝 | Sampdoria Director Walter Sabitini says that Roma and Liverpool target Allison will join Chelsea for €70m #Roma #CFC (CalcioMercato)

前Roma Director

係驚無錢

daddy都食左兩轉利是

隊長林伯個類鐵血球員先會中意干地

Tbo stay pls

達子第一個post係攬住老婆 對唔對得住干地

第2次好似無收

llk 比人hijack, 100分 唔想來，sandro bid到吐血 ，又唔可以怪西女人

一定係畀人盜用Account

比多一季佢，冇18球同我落地獄

Stay pls

垃圾女人達對唔對得住干地阿

揸住9球嘆世界慢慢揀工

龍門Allison轉卡吐個影響應該唔會太大

反而夏狗走就真係無人頂到

你都戇撚尻

佢分分鐘都有份唔妥干地
要佢做target man

Azp都有開post thanks conte

球場門口準備開幾檔專賣煙

講真，做樣都要 除非已經係雷斯果種程度

呢季好似失左縱咁 雷斯

佢上季個表現連洗廁所姐姐都冇資格唔妥啦

佢近幾年買少幾件垃圾已經多番
最少億幾兩億轉會費買d一線球星
佢就寧願買多幾件二三線垃圾
咁都唔撚關佢事

其他唔計，lkk一定關事

想知costa會唔會出post恥笑

DLLM HECTOR

達仔如果今季仲係仆下仆下 ，應該等收皮

煙sir

Sky Sports News
‏Verified account @SkySportsNews

BREAKING: Jorginho has arrived in London ahead of a potential £57m move to Chelsea - Sky sources. #SSN

又貴咗

其他無乜真係無伏既一線球星available in market

中前場黎講近2，3年都係得包皮，普巴仲有盧卡古當半個

仲有，普巴依單野車係肯出錢，但人地因為商業原因去獌聯咁解。

雞曉都出po了

好似冇
本身£65m 有8m係for Sarri

先唔講買唔買到新人
留唔留到世三同古圖斯都成問題
一陣過曬賤種蝗下季就仆街喇

好大機會 打包比賤種隊買

咁就要睇下閪女人買到乜嘢人嚟
如果件件都係dllm 咁就仆街了

Nizaar Kinsella
‏Verified account @NizaarKinsella

Tammy Abraham and Mason Mount will be with Chelsea's first team group ahead of the first pre-season match. #CFC

好難，可以好似夏狗咁hold波扭波take over the match得黎又識得配合分波既。

現役得1隻手數曬

Messi>>>>>>>>>>>>>Neymar(認真踢波時)>=Hazard>>>>Mbappe=Dybala

睇來都係育成來賣

如果夏狗走，唔係講笑，我會傾向試下買沙夏頂佢

好期待下季了

夏狗唔會走

呢條撚屌真係無撚用
當日含到雪雪聲， 自己廢就怨人

婆奴達係煙產揮下會踢成點呢

Golovin

沙sir 有用 4312 用433
應該幾岩達仔踢，單箭應該豬sir比較好

大把機會俾佢入波 要怪怪自己兩隻腳都生蟲

完全同意，其實我都幾鍾意尼馬，可惜佢自己唔爭氣

自己同意自己

偽隊都有多謝干地

FIFA president Gianni Infantino has announced that the 2022 World Cup in Qatar will take place from November 21st to December 18th.

話晒係隊長

Simon Johnson
‏Verified account @sjstandardsport

Am told #Sarri took a flight to London this morning and has arrived in the capital #cfc

Jorginho呢

Also in London

conte

上年拿記無jorginho=戇鳩踢法

佢後備有隻派精愛將diwawawu 波都傳唔到上去

London 2:16 pm

今晚2點除定褲等左膠奴

始終覺得pjanic 唔係車仔最需要保強既位
反而kante, diawara 呢類防中先係車仔最優先要買既球員

有Kante

佢又講得無錯，干地教你比隻左真奴佢都無撚用

Sarri is flying right now to England, where he will shortly sign his contract. Jorginho is already in London with his agents, ready to sign in these minutes with the English club to start his new adventure at Chelsea as soon as possible. (via @DiMarzio) #CFC #Napoli

留意到鐵血類球員好支持干爹

做得好！

唔記得左高登有D傻閪懷舊模式

不嬲話佢無資格撐切

今晚就一字排開 好緊張

stop la

Golovin in london!

車區4大垃圾：

閪多，FrankLampard_BB，lulutung，派精

卡吐係咪躝左九成？

係咪要準備護級

點解facebook車區班人咁迷干地日日幫佢打飛機?

佢係好有料

I think so

簽到羅馬個龍 其實都ok
影響唔大
係有d不捨

係時候要整返個車區4大戇鳩

我愛Courtois仲多過愛Cech

你最撚戇鳩

收聲啦車區垃圾

最高勝率+改變足球世界潮流
farewell con Sir

Anyone welcome me

快啲官宣啦屌你老母

繼續閪

到英國一開電話就見到干sir

Goodbye and thank you

好多垃圾target

Times | Guardiola is shocked! He asked Man City board to explain what happened with Jorginho’s deal as he still can’t believe he lost the midfielder.

我覺得球王片都唔夠哥狗睇中咁好J

未經證實

Barkley?

件波衫領都唔係咁設計
仲有英文印字係彎印

轉20應該

wtf

今日應該要進入不斷體測既階段

迪加第一個post係幫助山區兒童

慈善球王

煙sir體測

之前傳過既Fred又比獌買左

odoi同細殺龍霸都有喺ig個post thanks conte

我會簽番以前啲舊部下番黎🚬
之後踢撚走隻陳豪同偽隊

Sarri, the pen is on the table. Later...

Alfredo

d comment好好笑

又9up

佢第一年冇歐聯踢

等待中

快啦想訓

Best midfield in euro

RLC Kante
Jorginho

Golovin Cesc
Baka

講真，真係得皇馬明顯勁一班

對比拜仁祖記鏝城我覺得各有千秋

我地仲deep d 添

沙sir第一年雙冠王

留到夏狗我有信心第1年同鏝爭聯賽

係，唔洗踢歐聯輕鬆好多

歐霸搵阿含、奧迪爾、Tammy + 飲水、Z哥斯達、巴克利、朗 都夠

冇睇意甲
佐真奴係咪真係咁勁
印象中意甲仔黎英超都要食一啖屎先

卡吐留到固然好，但留唔到轉Allison我諗唔會跌好多

反而夏狗走左，進攻上真係無乜把握可以同鏝鬥攻

好！撚！勁！

但唔係人人識用，佢d長傳唔使點較炮都傳到好大力同遠。 仲有彈彈波

但防守就差d，對抗性同高波都平均之下。不過，我！地！有！簡！迪！

Jorginho+Kante

Best Midfield duo in Euro！！！

其實巴狗係咪上撚左腦 搵件垃圾加錢想換世界級中場 上至高層下至球迷都弱撚智

Sarri-ball is coming to che~

想用邊個換

ag

哥狗睇中既中場/前場都應該有保證

其實唔係，你比左真奴摩佬干地用既話，你一定屌爆左真奴老母以為佢係廢物

如果唔係沙利教既話，我真係唔建議買佢

賣俾皇 換阿辛斯奧/isco唔好

聽你形容 同法比狗無分別

全盛法比勁到仆街

法比做後備殺手

跑得郁同有防守有腳頭既法比，已經係頂級中場啦

法比唔係唔跑架喎
係紙板+防守差

法比跑好多，但同簡迪行差唔多快姐

倫敦連埋班記者係咪集體失蹤

sarri?

食緊煙

會唔會食住燈簽約

會唔會食住煙簽約

又話飲水唔差得過佐真奴
你咩立場架

我既立場係今朝有j今朝打

唔理target渣唔渣

世三係唔係firm左會走 ?

佐真奴=後生5年意版法比！
飲水=英倫二線版佐真奴！

講得好！

距離轉會窗完結仲有26日

暫時Sarri既target有:
Alisson
Hysaj
Rugani
Vecino
Jorginho
Golovin
Higuain

Hawks

Sarri & Zola are together at Stamford Bridge. They are signing NOW the new contract with #Chelsea, according to SkySport. #CFC

Gianluca Di Marzio
‏Verified account @DiMarzio
17s17 seconds ago

#Sarri - #Chelsea, yes! C'è la firma sul contratto
Translated from Italian by Microsoft

#Sarri- …, yes! There's the signature on the contract #ttps://

PR我屌你老母 放training相

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

📸's from today's training session at Cobham... ⚽️

BiIIy
‏ @COYBiIIy
1m1 minute ago
Replying to @ChelseaFC @RBarkley20 and

OMG I THOUGHT THIS WAS THE ANNOUNCEMENT

Danyal Khan - Sports Journalist, football focused
‏ @DKMatchreports
4m4 minutes ago
Replying to @CarefreeYouth

When is it going to be announced !!
1 reply 0 retweets 3 likes
🃏
‏ @FrelloWRLD
3m3 minutes ago

6

1:00

巴克利自己識do嘔返件8號出黎啦

CarefreeYouth
‏ @CarefreeYouth

Educated guess I'd say confirmation will be at 6:30. It could be any time though #CFC

除左夏神Kante 同卡圖同安外
有無邊個會落車？
中場同中堅太多人

吃返支煙慶祝sa蛇加入我轟先

1字排開

大家比啲時間煙sir食多飛煙上電先簽約！

大部分都

Alfredo Pedullà
Alfredo Pedullà
@AlfredoPedulla
Sarri and Jorginho, a double signature Blues !!! 🔥

welcome sarri, zola and jorginho

Zola

BREAKING: Sky in Italy: Maurizio Sarri agrees to become @ChelseaFC head coach, with Gianfranco Zola as assistant. #SSN

cuming

意粉幫抬頭 突然多三件

殺柏哥斯達

干地都意粉 多兩件

沙里....啊！！！

已經除左褲

準備做3月quiz

正

D留言幫佢打晒飛機

煙sir第幾飛了？

再等多日

等睇next monday

幾時炒sari

welcome 沙狗

無限接近

In 48 hours

Kristof Terreur
📰
‏Verified account @HLNinEngeland

🚬🔜. #cfc

唔等了

淨係睇到幾個光頭佬

車區4大戇鳩之首： 琳琳bb

其他諗到再講，但佢係首選

左二沙sir?

車區4大戇鳩： 琳琳bb Diego_Costa WillianBB
寶福山雅治🎸

隱約見到擔住口煙

傾緊雙教練

After a long saga Maurizio Sarri finally put pen to paper and is now Chelsea’s new manager. The contracts were signed at Stamford Bridge during a two hour meeting, the former Napoli manager was accompanied by his agents and lawyers and Gianfranco Zola, who will be his top assistant, was also present. Sarri can be seen in this picture outside Chelsea’s stadium, he’s the second person from the left.

右二好似油王 ？

煙鏟會唔會比賽期間突然暴斃

球場又有醫生又有救護車，隨時仲快過喺醫院有人幫佢做急救，保命一流

啱啦 男人傾野快幾多
啲女人淨係識得計埋啲婆拿數

老鼠係一時一樣架嘛

Kristof Terreur
📰
‏Verified account @HLNinEngeland

Denial Madrid.

Neymar denied

Statement最後一句諗起華拉提

Simon Johnson
‏Verified account @sjstandardsport

Just like #Conte, only a matter of time before it’s officially announced. #Sarri, #Zola #cfc

利狗official佐沙基利
我地仲谷住谷住

沙基利狗
真係做利

約都簽埋 幾時宣都無所謂啦

要射多幾鑊都要快手d架

官宣未呀 好撚眼訓呀

今日冇啦應該

good morning!
hot saturday

瞓醒冇官宣

有冇手足已經接受現實西瓜會黎
只係希望佢踢得番跟sarri既表現 同埋達會留
加埋西女人壓到30m

Maurizio Sarri is reportedly keen to hold talks with Alvaro Morata as soon as he takes over. (Sportitalia) #CFC

皇馬官方聲明話唔會買尼馬
搞鳩世三嘅機會又大咗

Hazard please stay

應該唔想同日又炒人又請人

我估閪高層唔會顧呢啲
炒人段野都係得三四句，都唔係俾面干地/做樣啦
應該真係手腳慢

岩岩同西女人傾過
下星期me+西瓜＋佐真奴＋幾個事撚旦
一字排開

發現真係無幾多個多謝干地 真係唔炒唔得

all 25 jai

法國幫忙緊世界盃暏

Matt Law

Real Madrid and Barcelona are interested in Hazard, but, even if he expresses a desire to leave, Chelsea value him over the £200million world record fee Paris Saint-Germain paid for Neymar.

Both Hazard and Courtois have said they will decide their futures after the World Cup and Real are expected to make it clear in the coming days whether or not they will bid for the goalkeeper.

鍠未bid卡吐

佢竟然擔心打唔到4後
話azp太耐無打右閘，銘/朗打唔到左閘

巴塞企開d啦屌你老母

jorgihno呢 想睇靚仔唔睇牙伯

Coming

好唔慣近年車師一向都正常樣
依家換左個甩頭髮大肚腩成個雞蟲咁既教練

60未到就成個7張野阿伯咁

Alfredo Pedulla | #Chelsea are interested in Higuain, but Sarri wants to speak with Morata first, a player he likes.

達加油 咪俾佢買斜恩

咩2c牙

#BREAKING: Colombian youngster Wilmar Barrios is reportedly set to join Chelsea in December. #CFC

@AskHawk 堅定流

雞蟲

又係防中 想點

Forever Today

BREAKING: Sarri and Jorginho are cuming today!!

today

邊個cum邊個

Chelsea Today is different from the earth’s today

達！

拍緊片

拍足3日3夜既大製作

無計
食得太多煙

快

沙sir
沙狗 out!
蘇拿
蘇狗
?
?
?
?

冇，仲留緊係拿玻利更衣室cuming each other

我相信sarri唔同高層炒大獲同埋唔好咁多咀
佢教到得前六高層都唔會炒

高層既炒人成績已經唔係主因啦
唔係摩佬果季都唔會忍到16先開到

Yes, 上季唔12月、3月炒干地都證明左
同高層、大帝球員關係好 + 前4 （5、6炆d )都比你教

亞軍王果年

冇人影到jorginho相

吊你咩

仲有人覺得今次炒干地係因為成績

你之前夠話干地帶到車入返歐聯就即刻炒佢啦
而家今年先炒咪已經遲囉你嘈乜姐

鷹鷹有冇諗住幫sarri成單嘢整個timeline回顧,好經典

唔覺，如果係成績
12月或3月就out左佢

主因係同高層+主力球員炒大獲
唔走唔得既地步

Alfredo又真係有獨家相

CalcioMercato | Juventus have raised their asking price p Rugani, was €40M before. #CFC

蛆真係狗嚟

買左c7，要大量資金

支持達

留言班人好痴線
可能真係我地dont know football market

咁平平地賣埋辛度俾我地咪得

Jorginho ?

班高層做得最錯未就係請摩狗條傻閪番黎囉

咁佢真係一路走來始終sarri既

一次冠軍換大拆骨

下屆世界杯11-12月搞
撞哂d聯賽期

唔知點改 應該都係前後拉長，唔知前後兩季係咪都要郁少少

肥沙去左利記
沙拉回家吧

13/14摩二第一季食雞胸都無炒

hot saturday

Gonzalo Higuain and Alisson Becker are both Chelsea targets. From Monday we could see movements, no offers yet (Di Marzio)

no bet

See movements
Interested

But no bid

又係度乘機J摩狗

no bid正常wo
皇未正式offer卡吐 sarri又未同達傾
有咩問題？
咪盲反啦

Hawks:

[Training News]

呢幾日first team訓練陣容冇咩改變，參與既loan group同青年隊球員只有Ampadu, Kalas, Mount, Abraham以及門將Bulka同Thompson。

預計部份loan group球員會先hold住唔走，嘗試係pre season用表現說服Sarri。

今日球隊會有操練，估計球會會係早上官宣Sarri，然後帶領操練，到時會有更多loan group球員參與first team訓練。

London 9:00am=4:00pm HKT

[澳洲 pre-season tour] 車路士球迷等官宣討論區

Happy仔、Tammy、巴巴係咪到？

welcome!!!

Tammy Mount have chance stay in first team this season ?

Welcome home

正，暑假有得J青訓

係時候睇下Tammy Zouma 外借修練成果

巴巴既然都唔會用
點解唔賣咗佢收返一千幾百都好
係咁借出去等約滿免費走人
斗零都收唔返

雖然車路士已經官方宣布與教練干地解約，但是雙方的矛盾卻並沒有因此終止。據天空體育報道，車路士球會聲稱將會用法律手段追究干地就任教練期間的失職行為，以及球會因此遭受的損失。

報道稱，車路士認為干地在執教期間的部分行為違反他作為教練的合約條款。

哥斯達的離隊成為了車路士狀告干地的關鍵證據

上個賽季末，干地私下向球隊前鋒迪亞高哥斯達發短信表示不在自己的未來計劃之內，這直接導致他離隊。此後，車路士便陷入「鋒無力」的境地，無論是巴舒亞伊還是重金引進的莫拉達，都沒能達到哥斯達效力時的水平，這也被認為是車路士狀告干地的最關鍵證據。

天空體育報道稱，雙方將很有可能展開達六個月的法庭對峙，車路士方面很可能不願意為干地的失職和「違約」支付解約條款中規定的900萬英鎊。

據悉，干地的律師團隊將對車路士方面的聲明踢出質疑，並且已經開始幫助干地維權的工作，他們將確保干地能夠得到合約中規定的900萬英鎊違約金。

在今年夏天，車路士方面曾多次嘗試和干地協商解約，但是雙方始終未能就財務問題和支付日期達成協議。

Zouma

法國早前於4強戰中，憑藉烏姆迪迪接應角球頂入致勝球擊敗比利時。在賽後被比利時門將高圖爾斯炮轟其踢法過分保守，還說：「法國嘅前鋒同龍門距離得30米，佢哋一直喺度防守，我寧願輸給巴西，起碼佢哋想踢波。」

不過，前鋒基沙文則對此感到不滿，反問對方說：「高圖爾斯你覺得自己可以喺車路士踢出巴塞風格？我唔會理點踢，我淨係想我哋件波衫多粒星，就係咁簡單。」法國上次奪得冠軍已是1998年，事隔已20年。今屆成功殺入決賽，很大機會奪得冠軍，也難怪基沙文會這樣說。

基沙文直線抽擊

其實佢講得岩

Push

真係肉鳩酸
有錢打官司冇錢炒人

私怨大過天

扯返包煙，陣佬味出晒黎
同你會係油麻地見到嘅一樣

who

即係卡吐走硬啦咁